鄭松泰：熱狗清泉

唯一一個有出嚟嘅熱狗

其他嗰d都未收夠課金，點出黎唧